廢老d思想真係好撚恐怖

1. 無任何證據就話食收錢遊行，但唔係全部人有得收。又唔講班仆街藍絲收錢，有飯食支持警察遊行。
2. 警察打人就搵其他國家警察開火好正常
3. 明明個仆街共產黨搞死香港，自己移民，仲話係遊行人搞死香港。

全部無證無據，人地講乜，就信乜，仲要好激動講到好似真咁。佢地講野係無乜責任感

有用個死人腦就唔係廢老喇

由佢講， 咁介意做乜
唔需要同冇良知既人講道理

侵侵係美國既支持都係盲信䧔謀論

廢老依家變社會渣滓
唔講呢d佢日子點過
日子都唔多啦佢地

話d鐵枝，磚飛曬去咪手無串鐵。仆佢個街，警察飛磚飛鐵枝又唔講，心入面真係屌屌聲。

痴撚線，廢老真係香港人負資產

公司啲八婆廢老日日係到傾話班細路比人水左去犯法，又笑佢地唔識獨立思考。
比垃圾新聞洗咗腦既人真係得人驚，佢地笑鳩肯行出嚟班青年個嘴臉真係好核突，永世難忘

班友過多幾年死 咪咩都唔理